[拋磚] 輿論繼續要打。QR Code有冇得諗？

[頭盔] 小弟無能，近日接連參與不同行動，自己身體開始出現警號，今日(17/6)中午頂唔順回家休息，做返陣鍵盤戰士

[前言] 政府、警隊放軟，同５年前一樣。但呢個時候就係藍營造謠，搵「證據」佐證佢哋歪論嘅時間…

我知大家唔鍾意CCTVB，大家大可以cut屋企嘅CCTVB台，但仍要留意佢播緊啲乜。今早嘅情況，係我對對方部署嘅想像：
警察唔清場、派員談判，繼續扮有商有量，和平理性
關閉政總、警隊自行封鎖更多道路，然後強調示威人士影響社會運作
插贓，繼續以磚頭、鐵枝等等鞏固暴徒形象

[正題] 要救已被捕嘅學生同傷者，我覺得輿論上真係要諗諗點繼續打落去
上星期長輩圖攻勢，的確拉到唔少淺藍陣營（至少我親戚有效），打開話題
200M+1嘅人相信佢地都有份，所以真係唔好俾佢停，否則佢地好快會被拉回藍絲陣營
（唔信？你睇飲鉛水果班老人，轉個頭就覺得建制派幫緊佢地）

巴打最近將積德資訊以AirDrop形式share俾朋友好有創意，但只限於Apple，咁Android點算？(好多廢老C9用緊大6機)

QR Code
QR Code無分OS，好多用微訊嘅人都會識用
咁我地可以用各式各樣嘅魚餌包裝，吸引老人、貪小便宜嘅C9去scan
但要做幾件事
1. 持續出產新內容 (交返俾做文宣嘅巴打)
2. 定期更新魚餌
3. QR Code發佈：印label、張貼 (尤其係廢老聚腳地點：公園、茶餐廳)。

純粹喺腦海略過嘅想法，睇下有冇巴打support